本地 少女 終身美麗

各位巴打絲打復活節快樂！好耐沒見！
今次想黎個小小既sharing

現代人生活忙碌 節奏急速 總愛貪新忘舊
往往忽略左好多背後為你默默耕耘既人
有時細心留意 可能你會發現得更多
好好珍惜眼前人

終身美麗 - 鄭秀文

第21星期
第9首歌

鄭秀文 - 終身美麗

作詞：林夕
作曲：陳輝陽

塔尖仍舊記得 這擁抱極美好
愛有千斤重 重過無涯的鐵路
你那手指再笨拙再粗 肌膚也被你修補
從前那一位 永未能做到

是你去喚醒我 努力才能被愛慕
但回頭目睹你 為我好自己不好
我這幸運兒合著眼睛 只得你沉重身影
如果這記憶非愛情 連天都不會太高興

莫非可終生美麗 才值得勾勾手指發誓
對你不止感激敬禮 當你知己才是虛偽
莫非多一分秀麗 才值得分享我的一切
給我自信 給我地位 這叫幸福 不怕流逝
任他們多漂亮 未及你矜貴

lm

終於等到
有啲回音幾好聽！

進步左

志安仍舊記得 這擁抱極美好

留名等陣聽

幾時先唱我啲歌

多謝絲打支持

多謝巴打既留意

加油

我係唔會放棄

Btw今次其實係k房錄

絲打我愛你

同我合唱

又係你啦 巴打 thx!

今次仲要唔要我男朋友tg?

有男朋友

唔要

巴打咪有興趣？

非gay
留返畀爆仔

絲打終於再開了今次有進步 啲音準咗 都冇咩好刺音嘅高音 加油

聽住歌訓 夢遺醒左

多議巴打繼續支持！

Pish

唔識接

推！

我仲諗點解唔清唱

d字最好讀好啲
但主要都係無咩感情...

無哂激情喎
我都係鍾意你唱越唱越強多D

想試多啲唔同野
但我自己都鐘意唱啲拍字感強啲既歌
多謝巴打既意見

好少粵語歌既mmo 加上有既quality都唔高

有咩歌好介紹

多謝支持

佢唱歌好好聽架

鄭秀文既歌太好聽

我返去會再雕琢下！

我自己都覺得好沒靈魂

你地係咪有啲咩tg群係咁互po錄音

有j

沒呀

邊到會易受搵到高質mmo?

進步咗好多啦
不過都係嗰句，第二第三次chorus先見真章，要唱到唔同層次有難度
敢唔敢post全條聲帶

我都鍾意你越唱越強

我沒女

多謝學生妹
不過呢類型既廣東歌真係唔多

Lmlm 好耐冇見你出post

你都係啦 你去左邊呀

無錄到
過多1-2次可以try try

今日冇突發?

因為第9次啦

好聽咗既。。真心

去埋右

太忙 我都想有時間錄歌

多謝巴打！
我會繼續努力！

籍口黎架姐

試下

邊到有高質粵語mmo呀？